%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%
%% Настройка параметров документа
%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Быть посвободнее при склеивании слов
\sloppy

% Настройка листингов
\renewcommand{\lstlistingname}{Листинг}
\lstset{
	frame=single, % adds a frame around the code
	rulesepcolor=\color{gray},
	rulecolor=\color{black},
	breaklines=true,
	xleftmargin=2em,
	extendedchars={true},
	inputencoding={utf8},
	basicstyle={\ttfamily \scriptsize},
	keywordstyle={\rmfamily \bfseries},
	commentstyle={\rmfamily \itshape},
	tabsize={2},
	numbers={left},
	frame={single},
	showstringspaces={false},
}
\lstdefinestyle{java}{
	breaklines={true},
	texcl=true,
	language={Java},
}
\input{listings_cyr_hack}
% Настройка стиля оглавления
% \renewcommand{\tocchapterfont}{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
